我而家宣布 俾錢買Netflix 會員嘅都係傻仔

我係傻仔
點解啲劇可以咁好睇
不能自拔

仲會有人話NETFLIX 冇野睇架

用開VMUS

Update得咁密神劇都幾套都冇野睇

睇一世都得

未睇完一齣又出第齣

支持正版

窮L 有無人夾4K version

有咩好介紹?

睇緊myTV super
睇唔返Netflix
追緊少年四大名捕
緊張好多

一開始都覺得劇唔齊
不過用咗三個月嘅心得係好劇睇極唔完
啲紀錄片都唔錯

Vmus好耐無update
唔知咩事

之前想subscribe 但見佢cw dc啲劇(i.e. the flash, arrow, legends of tomorrow, supergirl 嗰啲)唔update (差1-2個season(s))所以最後都冇咗回事
依家有未？

岩岩睇完The end of the f**** world rotten tomato 有100%

睇開免安裝智能安裝版

日日番到屋企就睇bojack horseman，好撚正

勸你唔好subscribe啦, 只係為睇呢幾套野冇必要sub,

我地sub netflix 係為左睇一大堆更正既劇

想要一個account

謝謝

咁我又冇話唔會睇其他劇....做咩啫你..
睇呢幾套好似得罪你咁

真係咁想睇一早自己BT啦,根本就搵緊藉口😂😂

支持netflix!已經睇哂近派個幾套日劇，仲有惡魔人crybaby!

近排煲老友記，十季有排睇

係, 我睇完FLASH 同SG 第一季, FLASH開始第二季. 唔知以後會唔會打後果D

NETFLIX 岩岩出真係無野睇, 我SUB 左一個月都CUT左

依家真係多野睇到無時間

Netflix and chill

想知有冇人用緊4K 看？

我用imac 27都係hd 1080

買左成年只係用黎睇左一套野
有無外國劇介紹？ 或者電影

係咪網速唔夠?

Dirk Gently

傻仔+1
又開台sub到依家，同人夾緊HD plan
仲有好多劇未得閒睇
mind hunter, stranger thing s2, punisher

唔同地區嘅人可唔可以夾

我啱啱睇哂兩季
仲有八季
有排

The office

Sense 8

thanks
my tg:@HKGONLAN9

如果有阿森一族，衰仔樂園就好

香港區都有老友記?
我想睇desperates housewife, 但落左架
btw, 係咪有人夾plan?
tg: @moggub

我係9:30轉左部電視劇去睇Netflix
睇左半個鐘我阿媽話：唉，溏心風暴仲好睇喇
之後我已經知上一代人無得救

可惜冇 south park

同埋會 mute 粗口， Rick and Morty 不斷嘟

佢地個腦跟唔切Netflix 咁快既節奏

The Crown呢？

睇緊最後機會大學

想知點睇到日劇？

你睇邊套劇呀

冇得睇House md
已cut

netflix自家既你有account就睇到

我唔知有無non-netflix的日劇

我自己入房用電腦睇，老母喺廳睇咩都唔理佢

依幾個月睇左：Better Call Saul, The stranger things, punisher, Gotham, mindhunter, 13 reasons why.... 仲有好多睇唔哂

好似無

啱啱今個月先有老友記

少睇劇 netflix有咩電影好睇

係
仲有經典動漫

[img]assets/faces/xm/clown2.gif[/img]

有冇1.5倍ff咁睇

冇時間又想睇

呢排睇緊呢套，正撚到

如果講電影
之前上到2015年電影
今年應該會慢慢上2016年電影

重點係D新劇多到睇唔切
當中實有D高質正劇閒閒地出幾季比你有排追

老奉推介Stranger Things同Dark Mirror

上年好正嘅劇：
Manhunt : Unabomber
American Vandal
Dark

上年好正嘅紀錄片：
The Keepers

香港Netflix都開始越黎越多日劇同日本動畫
其實日本已有好多人用Netflix
慢慢一定越來越多日版Netflix內容中文化

嫌貴可同人share plan夾錢
個app已係同類服務中最好用
記得設定度影片set高畫質

睇慣Netflix後
基本上好少會想睇香港電視節目
外國D劇真係高質好多
題材都廣好多大膽好多
近年好多荷利活電影名星都拍好多外國劇
有D正題材需要長篇幅講
拍劇會適合過拍電影

搵人夾~~
留TG

2015年呢套幾好睇
Ex Machina 人造意識

舊D嘅有
Red Eye 長途嚇機
The Invisible Guest 佈局

其實好多舊正片
裝個app自己search啦
有哂分類唔難搵
你將想睇嘅片加入最愛片單
會自動推介更多類似題材嘅片比你

但如比錢用Netflix只睇電影唔睇劇
認真係浪費左
獨家劇先係最大賣點
點都搵到D適合自己睇嘅高質劇

一出S2 果晚睇哂

有冇中英字幕揀？
月費幾多？

可以手機睇？

有冇中英字幕揀？
有

月費幾多？

可以手機睇？
可以

netflex 比以前多左好多片？
兩年前好似買過，之後太少取消左

今時唔同往日

畜牲，你也是由細到大睇TVB 的.jpg

netflix...真係未睇過，我得mytvsuper，小米愛奇藝account，咩9都有得睇，netflix唔係專睇鬼佬片吧？

Season 3

The end of the f**king world 睇完好失落 希望佢有s2喇
每日都等緊佢宣布會拍

有中英字幕就好 雖然我英文麻麻，但有時一眼睇哂中英字幕會更加理解到

Stranger things

買左比老豆之後佢日日煲

有無買埋chromecast射上電視度睇

咁兩樣都有用呢

謝謝

有冇人夾份 tg:aleryxz

reboot 咗跟原著好睇好多

可惜D動畫電影無廣東話配音.. 即係壞蛋獎門人果D..

反而依家成個故事已經夠完整

Agger

agger

好撚多劇追唔切

Traveller 不錯

Designated Survivor 頂級

Madam Secretary 好好睇

(鍾意睇政治劇 west wing 等等)

其實我想問好耐 chromcast 其實有咩特別？直接係電視個os 裝Netflix 唔係仲方便？

屌最重要嘅 House of Cards 冇提，不過最新 season 開始已經少悶，仲要下個 season 冇男主角

你可以用手機個netflix cast上電視,揀片pause play forward都係手機做,casting緊果陣你可以將netflix送去background做其他野

如果你部電視本身有netflix app可以唔使用chromecast,但唔係部部電視都可以直接睇netflix

唔係用smarttv時咪要駁去HDMI用chromecast

日本netflix有，不過好似得日字，識日文可以屌屌佢

已PM,
其他兄弟仲有冇興趣夾??我仲有2個位...

03快過漫畫 所以後半係自創既垃圾劇情

上年兩星期睇哂十季 睇完勁空虛

早幾個月先係youtube翻睇哂全集FA 而家冇哂lu

睇緊13 REASONS WHY

屌100蚊個月都要搵人夾
真係無撚用

SG 都還叫有靚女睇下

FLASH 真係已經半放棄，係呢排有連動先睇番，主力睇第一季R.FLASH回歸

睇過 THE CROWN , 怪奇... 真係覺得DC 劇可留番得閒無聊先睇....

100MB 都唔夠？

睇極都睇唔晒

正啊

港女/師奶/無業遊民/學生先會追劇睇
男人睇一套戲已經想死

係4k嘅請pm
Tg: kwantho3

Netflix hk已經睇唔完

有friends
可以長期subscribe了

咩plan

join 左兩個月，多野睇到無時間睇其他野tim
岩岩追完better call soul 正到暈
攪到好想追返BB, 但好多野又想睇

另外，點解用ps4 app 睇會清過用win 10app?
join 緊UHD plan

美國親戚比左account 我，話我地都唔會同時間睇
但我放假成日晚上12點睇到3點

HKBN 100MB

63個個係咪連1080p都冇？

好dark...

bt有晒啦，成班乞衣比唔起78蚊要夾plan

最近煲緊第三次
用楓林網
有你呢句得了
我決定申請

點先看到真4K？？ 比緊93$ 月費都係1080

果埋DC 劇只有gotham 仲追緊
其他都放棄哂

真係要另買4K TV？？

平plan 有兩個screen , 夾多幾廿蚊join HD PLAN 有4個screen. 駛乜就時間，一齊睇仲得。

你部電視無4K 點睇4K 喎

係啊， 真係好Q正， 回憶啊，一次過齊曬，真係開心到黏Q左線！

真心
想問有冇得較中英字幕睇

我指Netflix

cls 720都冇

仲有無位？想夾

無得一齊出中英

其實27"。IMAC 係唔係唔支援4 K？？

已PM, 謝謝師兄。
仲有冇其他兄弟有興趣？仲有最後一個4K位

Arrow有新season未

Bro

咩人都會追劇
以前我都會追劇
《甜心俏佳人》
《法網豪情》
《滅罪鑑證科》
《鑑證行動組》
《鑑證紐約》

分別只系
十幾廿年前追美劇：
肯用電視遙控轉台就有得睇

今時今日追美劇：
左度右度
up得出戲名up唔出內容
up得出內容up唔出角色／演員

有無巴絲睇black mirror
啱啱出左season 4仲未睇

睇左啦，我等陣戲透你知

冇Sherlock s4

可以參考下

第4季看完

追緊1-3季

第一季有一集都係垃圾

我覺得season 3有少少回塘
Season 1-2 真係令人發人深省

有就好

真係咩 我想睇佢地兩個會一齊返
跟住我係到諗如果要做佢坐監咪變左orange is the new black咁

每月花93蚊同 英國既女友share
英國netflix 多野睇好多
btw 4K 畫質真係好能正，感覺畫質正過 apple tv 4K 既movie

終極玩家好垃圾

cw果堆，開新季先會加舊季

93蚊果個係4k?

仲有無位 想夾

裝左免費試用一個月，睇完Stranger Things S1 S2之後本身都諗住繼續俾錢，然後睇左Black Mirror, Ozark, Lucifer各第一集都覺得唔係咁啱睇

你地睇得咁開心介紹多幾套黎睇下

唔係呀嘛，嗰啲都唔好睇

你真係難服侍

Breaking bad
Better call saul
Narcos

仲有punisher同dare devil
等梗新一季

Flash 同SG 都有新季, 舊季幾時先上架

點解冇人提narcos
好難得有套劇季季都咁好睇

睇夠netflix仲可以sub埋HBO GO
有six feet under 同game of thrones等神劇都夠成個月唔出街
兩個台sub晒都係百零蚊, 但可以睇到咁多千萬製作神劇神戲真係抵到爛

求夾

英國Netflix 有咩劇同戲好睇 淨係睇suits同間唔中睇下戲

啱啱上年喺vums追完friends，今年先同我講Netflix 有得睇

利申：英國巴

係呀, safari 只support 1080p

你開我夾

有冇清知三叔智能電視點裝netflix，想裝埋比屋企人睇

Smart hub -> video -> netflix -> download

有，要用chrome嘅extension

Subtitles for netflix:

去字幕站搵.SRT格式嘅字幕
英文我用開
中文就
依家都好少搵字幕，唔知有冇啲仲好嘅網站

然後上
將你之前搵到個.SRT檔轉成.DXFP檔

然後用chrome播片時，右上角應該有舊咁嘅野
撳選擇檔案將之前轉好嘅.DXFP檔load入去

隨便整嘅效果圖
白色係netflix自己嘅字幕，黃色係用Subtitles for netflix load入去嘅
顏色字體位置可以再較

不過chrome最高只support播720p，出唔到1080p

有冇人睇女子監獄果套
今朝開左黎睇 好似幾好睇

除左美劇，有冇香港/日本電影睇？
我想先睇睇有咩電影
佢就要我註冊先

用緊邊個睇1080？Microsoft Edge？

唔想追劇嗰陣又可以睇下documentary

有無人知ps4點用vpn?

edge

睇緊套女波士幾正 4K真係好爽

低俗喜劇，狂舞派

WIN7 用唔到

我都夾

仲有無位？

用ie睇

解析度：
-Google Chrome
-Windows、Mac 與 Linux 可達 720p
-Chrome OS 可達 1080p
-Internet Explorer 可達 1080p
-Microsoft Edge 可達 4K*
-Mozilla Firefox 可達 720p
-Opera 可達 720p
-Mac OS X 10.10.3 或更新版本上的 Safari 可達 1080p
*進行 4K 串流需要與 HDCP 2.2 相容且可呈現 4K 的顯示器、Intel 第 7 代 Core CPU，以及最新的 Windows 更新。 請洽詢系統製造商以確認規格。

幾個人可以用同一個ac? 同時唔同device開會唔會彈

唔啱睇咋，全部都係高質嘅

好！試下先

求夾
Tg: @onononon

佢出老友記真係估唔到

大家唔好miss左啲成人卡通
big mouth, f is for family都好正

可以，唔會
$63 SD plan 1部機
$78 HD plan 2部機同時睇
$93 4k plan 4部機同時睇

岩岩見netflix上左十季friends 我想問係咪高清

啲劇真係好撚on9

不過幾撚盞鬼 幾好睇

顏色轉白色，大小60px就同netflix原本字幕差唔多樣

中文netflix自帶，英文用外掛load入去

唔開netflix自帶字幕，用外掛load個雙語字幕又得

求夾
tg: sadjm9

唔清楚, 淨係睇左03

+1

+1 @onononon

個尾收得好再拍肯定爛
片尾播the end of the world真係好正
不過八集真係唔夠
中間其實可以講多少少

點sub法
朋友有now睇hbo，但share唔到

@xyz1234568

@sadjm9

近排睇咗Stranger things
好正！

有1個位 ultra HD 一個月
免費益巴打
留低tg 我pm 你
先到先得

唔多用
通常睇紀錄片, 電影
至多睇半個鐘一集嘅短劇

唔鍾意睇長劇
好哂時間

OK

13 reasons why

要睇Rick and Morty

想join
有沒得下載offline睇？
唔係無限上網

有

淨係俾錢睇devilman 都夠

正
即join

最尾好撚sad 成件事係一個悲劇

Netflix 可唔可以擺返HOUSE 上架呀

尋日搵到套旅遊既doc叫An idiot Aboard
Dllm笑到不能自拔
第一集講佢施北京真係笑足40分鐘

高清 16:9。

仲有全部 star trek。

睇頭一二集覺得還可以
點知愈睇愈sad
Come on James

On9 唔通用廿年前既電視又出到4k咩

兩日睇完。。。深同感受

Black mirror真係睇上癡
個個故事都唔同 求其禁一集都得唔洗追

冇人講american shooter 嘅？ 呢套都正喎。
Blavklist 都正 等緊出新季落去
而家仲要出左勁多動畫，fate 系列一出出勁多落嚟

真係正到癲，痴撚線

everything is connected

HBO係咪冇中文字幕?
媽媽想睇game of thrones但佢唔識英文

去咗Amazon Prime

想問上面有咩睇？

有無日本動畫？

美劇唔吸引

有無喜劇

我岩岩都好睇完 好好睇

唔怪得

動畫得好少
但今年開始有原創

有咩戲睇？

佢追緊 generation war 同 victoria

不過我自己麻麻英劇，都係美劇岩心水D
淨係 stranger thing 同 black mirror 已經睇到硬晒

香港戲真係好少...
日本戲最新有 木村套 無限之住人
反而韓片仲多D

有，所有都有

The OA 好撚好睇
但係個個都話佢係垃圾

邊撚個話20年電視呀醒目仔 唔知頭唔知路又要攞威正一戇鳩仔

Last chance U 幾正

一路等緊supergirl season 2同3

邊度可以搵到netflix hk既完整move/drama list，同埋upcoming既新戲？

之前用過3個月free trial，電影好似唔太新
Free trial有既戲係咪同paid subscription唔同？

去開呢度check:

呢條先啱

Netflix 係咪無 GOT 睇？

GOT係HOB..

HBO至啱

Netflix cap 唔到圖？

我記得出4k唔一定要用4k電視
只係如你要最佳效果就一定要

冇知一問 你地cap到Netflix 既圖既？點做到

系router接vpn就得啦

第三季頭半悶少少 之後緊張到仆街

用來睇日本動畫

同問 點解既
咁岩頭先睇緊the end of the fucking world
有一幕 畫面 諗住cap 低
cap出黎係黑畫面
why???

電腦printscreen掣，再用小畫家save低

我想開團有無人夾？

想夾
@binxxxz

第一季睇左幾集巳經頂唔順

Dark超好睇
同埋依家有friends 好感動

你叫d師奶睇Netflix
佢地只會睇人地點爭家產
爭到冚家產
同埋諗點解自己冇得爭埋一份

我都想夾埋一份

tg @hiiisleo

有冇搞撚錯呀
睇左五頁都冇人講《黑鏡》
講人性 科技 道德

盲撚？

Dirk Gently
但有無第三季都唔知…

Samsung TV 睇Netflix 好廢

Load超慢，飛少少劇情會連字幕都load唔到

其他網速無問題

我每次睇都會先重新開機就無問題
如果你部電視長著或者之前開過其他app
實慢到hihi

佢可能唔識英文
唔好怪佢

老老豆豆hbo d劇高質d

係咪有團
仲有冇位

我用電視睇netflix 自家果d 片 有雪花 但睇其他片（電影，arrow果d)就無。。有無人知點解
打過上客服 佢又得英文 我唔識講
好礙眼d 雪花 一點點紅色白色果d

仲有多一個

DC series
Terrace house
13 reasons why
A series of unfortunate events

想夾plan

Black Mirror 咪英劇

我用左一個月試用，睇完就delete 左個account

@hk9172 想夾有無人可以加我

或者我開團 有無人夾 ？@hk9172

Netflix呢樣好

入面無幾多個係正常
同呢度差唔多

咁套劇正常D

@Allhkg
想夾plan

tg:yink1 想夾份

少

有咩日本動畫？

兩日睇哂會入哂戲 消化唔到 我果排仲要一個人住 我之前就係睇完13 reasons why想搵啲喜劇睇先煲老友記

紫羅蘭 小魔女大學園 Blame 點兔 惡魔人 亞人 鋼鍊 銀魂 東京食屎狗 幼女戰記 英雄學院 妖怪手錶 …

總知無咩新野 同 唔齊…

如果我開plan 有無人會夾？

tg:easyfor5am

有興有興 tg:stephynanana

我上個禮拜睇完，到依家仍然入戲

Rick and Morty

早排睇完13 reasons有少許沉重，轉個頭就唔記得，完全無大家咁嚴重

巴打仲有冇?

my tg;

想夾,麻煩加

Black mirror 真係好撚正

係咪好少人睇個一套叫。 火花 既套

套野講主角係個藝人 漫材師

本身有睇開日綜
睇完覺得日本藝人真係唔易做
要努力 又要實力同運氣

搞笑藝人嘅職業生涯好似好短咁
一過氣就收皮

Narcos 佢最後果度嘅無力感拍得好好 有啲同情佢

好似好正咁
有咩痴線卡通睇？
類似south park , rick n morty咁

bojack，但唔係痴線

+ 1

Thx!

試用緊一個月
有咩電影必睇
睇左心靈捕手 Midnight in Paris Vicky Cristina Barcelona

NETFLIX如果有中英雙字幕就perfect

Netflix 係咪會有地區限定內容？
有啲香港Netflix 先會有？

1.係
2.掉番轉就有

想睇番how i met your mother 都冇埋

有冇咩劇多D daily english嫁 除左the office, family guy 呢D

睇friends啦

重有無quota? 求夾Netflix

想問下電視個app 搜尋點解係注音輸入法 有冇得改

睇完2 季stranger things
有無好介絡

實有

買左比老母睇, 依加佢日日都開黎睇
我自己就睇都未睇過

Dark

唔該巴打

只有我不在的街道好唔好睇？

終於追晒narcos三季
好好睇

同一般time travel戲差唔多，都係講主角返去過去改變現在，但我自己覺得只係一般好睇
最後打大佬無想像中刺激

@fornetflix

pls add me

其實shooter第一季 主角係咪一早知道自己唔會比人判有罪

好

Black Mirror

想問有沒有得快進幾秒呢個功能？

我都有追 打不死

係咪冇人睇Outlander?
好好睇 完全停唔到

仲有無

睇完The Crown睇Victoria
好正
百零年啲人既衣著分別咁大

伊莉沙伯就由一開始比邱吉爾同內閣係咁撚到S2識串番個首相
Victoria一開波就霸氣十足

雖然都係個仲玩緊公仔既女仔

亞人好睇

做得好好

Dark到痴線

The crown好睇過Victoria好多
Victoria s2後應該會棄

有😻？

有無人夾?
用payme搞?

The Crown多做歷史性大事
的確係張力幾好
同埋二十世紀真係變得太快太激
相比百幾年前事頭婆都係飲下茶撚下狗
Victoria圍繞番事頭婆多D

Btw King Leopold 同 Edward VIII 同一條友黎

岩岩睇左 dark glichy vikings , 都幾正

我覺得crown描繪人方面正啲
成套故事都描寫得細緻啲

有無人睇 The Big Family Cooking Showdown？節奏慢啲兩個評判又無咁吋，睇得好舒服好啱送飯 係呀意大利佬講嚟講去都係果啲野

睇唔明官網
可以一直用iTunes gift card 畀錢？

哥c9幾好睇

都唔算既
Lord M同事頭婆既互動幾好
但話事頭婆鐘意佢老公就是咪快左少少
明明呢頭又話佢悶又無禮貌
轉頭為左佢走去Windsor玩
不過Victoria都出名感性行先
最尾廿年個阿叉都溝到佢

DARK
MINDHUNTER

兩部都確定有season 2

幾正，好撚絕望

幾好睇下

有冇人夾？仲有兩個位

有興趣，而家試用緊免費
冇追post，請問你係4人join$93plan?

係呀 留tg?

Nod32 報有廣告毒

用下腦都知會唔會免費比你睇咁好
留意下你撳個player之後，係背後已經load緊好多野，d線上av網都係咁

仲有冇位呀清

而家都係冇野睇喎，除左佢自家劇有keep住最新，其他都係得舊，成日簽左一個月又cut得

始終美國netflix先最多野睇

Dark啲bgm好正

美國Netflix 係全世界最多野睇
第二名既日本都已經差好遠
加拿大
意大利
法國
香港 等等
都好少

睇真d
得一套
仲要最舊果部

用開Foxy

有plan 仲有三個位

有冇4k plan

啱啱睇完the end of the F**king world

覺得完得好差
係咪等出season 2 定special

我唔明70幾蚊同90幾蚊果個2人同4人有咩分別

仲有冇4k plan 有位?

想問電腦同電話 分別點樣知道睇緊果陣係4k 定1080p , 電話係iphone 6p 電腦係imac 27 都係高過1080p 但低過4k, 用邊個plan 好？ 會唔會4k plan 都係比1080p

想問電腦同電話
分別點樣知道睇緊果陣係4k 定1080p ,

電話係iphone 6p 電腦係imac 27 都係高過1080p 但低過4k, 用邊個plan 好？

會唔會4k plan 都係比1080p

電腦，睇緊時撳ctrl+alt+shift+d
睇playing bitrate嗰行就知道出緊咩解像度

$78最高出1080p，可以2部機同時播
$93最高出4k，可以4部機同時播

有冇得set播4k??
我係電視睇去唔到4k畫質

電腦得microsoft edge播到4k

想問下用PS4最高睇到咩解像度？
啱啱試用緊第一個月
睇緊The Crown

1080p

係咪好多電影都係得480p?
我用chrome browser睇netflix可以去到720p
但電影就480p睇dk, mad max, jurassic world都係

會唔會係你網速唔穩？
呢渣新野實有1080以上架喎

但我睇劇去到 720p wo
電影睇邊套都係480

呢度set咗最高畫質先

死la好似win7 睇netflix上唔到1080p
有冇已打知係咪咁？

我個部得samsung apps 入面冇netflix是咪收得檔了

冇可能睇得晒！
幾乎一個星期至少一套劇集、電影、紀錄片
好多排緊隊等緊我

用usb裝唔得咩？

搵個apk放落隻手指到,定係有其他方法裝

Black mirror

NETFLIX有冇PRISON BREAK睇?

好想睇HD版

4k plan有冇巴打有位？
tg:

睇完Victoria
好想睇Season 2
睇Prince Albert點樣上位
聽講Christmas Tree都係佢由德意志帶去英國

Victoria S2好睇
正好多

Alex Jennings is playing the historical-drama field as a villain in both “The Crown” and “Victoria.” As the Duke of Windsor in the former, he became a hissing, Nazi-loving serpent last season. In “Victoria,” as King Leopold, uncle to Albert and his brother, Ernest (David Oakes), he is a manipulative cad. He makes a revelatory suggestion to Albert that all but ends their relationship.

美國ac有無中文字幕

WINDOWS CHROME 唔支援NETFLIX 1080 架
要IE 先可以4K/ 1080 勁ON9

香港已經有嘅劇會有中文字幕

win10嘅可以用edge睇到4K(如果有4K mon，否則都係1080p)

今日裝左

動畫都算多

淘寶果d終生會員係咩黎

有冇得down 定睇
太燒data

跪求一個位

有啲有

Netflix 投資既日本動漫越來越多
好誇張

大部分有

有冇人知道

Thanks 巴打

淨係narcos玩毒梟故事已經係亞洲地區玩唔到
如果亞洲肯玩d地下題材 童妓黑工先好講話同歐英劇睇齊
香港日撚日爭家產
日韓全撚部談情說愛
大陸就係香港加日韓加民族主義加有米
垃圾到不行

想問一下呢, 係咪$93個個就係咩都睇到架啦?
見你地講到好正咁又想睇下
但又有爸打又話SUB乜SUB物, 係咪SUB再睇多D再比多D錢?

THANKS

唔同價錢PLAN 係畫質同同時間幾多架機一齊PLAY 既分別
內容就大家都一樣

明白哂~ 唔該BRO